想問壽司郎

佢個app 預約唔到既？

係呀

18區黃藍食店Bot

11點撳

㩒成個月之後嘅先有機會有

有冇人知紅磡嗰間幾時會開張？

2020

開鋪前10 分鐘去唔使排

姐係app 無用

平

假期得咩

黃/藍

其實除左平DD 之外，睇唔到有咩值得排隊。

未食過阿嘛
你講下香港有咩壽司店差唔多價位又好食喇

結論：唔一定要香港食 峰壽司之前食過都可以呀。

仲有冇名將？

你可以即時用app攞飛
再施施然喺屋企出黎 去到就差唔多有位

個apps廢嘅 都拎唔到飛

閒日朝早食唔使排

Book到㗎，但太多人book。要預早60日book.

其實11點係咪真係撳到
淨係見到可以book兩個月後個啲...

同問點先食到想夜晚6-8點呢段時間食